~長文慎入~（集思廣益系列）想提高勝算既話，可以入嚟睇睇

利申番先，自問係講豬一名，職業係冷氣軍師
，發夢既次數都係比大部分人少，自從721開始覺醒。我已經好耐無開過po,今次出聲係想睇下可唔可以幫到自己人充分利用到我地既優勢，提升我方贏面（覺得TLDR既可以直接睇紅字架）。
其實一直都留意到有唔少既唔同行業既巴絲分享一d內幕同埋技巧，例如係機場、黨鐵等等，好多謝你地呀!但係我法國依類型既po都好似唔係好吸引到大家既注意，真係有手足係現場實際應用到既係極少，甚至無
我想講既係，點解大家唔好好利用依一點呢？可能有巴絲會吊我，鬼唔知阿媽係女人咩?!
有見及此，細佬有個愚昧既建議，希望大家可以認真諗諗，同埋提供一切可有效實踐既意見呀～
紅色字係重點:
以上純屬9up,唔知之前有無手足講過，有既話可以直接無視睇緊既你如果覺得依個9upper講既野都有d可取既，麻煩幫手推推等多d人見到最後祝大家一切順利、平安，香港可以早日重光!兄弟爬山，各自努力。不割蓆、不篤灰、不指責。
最後，Five Demands, Not One Less!

推到多d人入嚟brainstorm

五大訴求

缺一不可啊

完了吧

香港人 加油

推

10連

願榮光歸香港